{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103499",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "맥파이"
    },
    "text": "\"マックパイ\\n\nソウル龍山区梨泰院2洞691\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、15:00~01:00、毎週月曜日、24席/ 部屋:部屋なし、おいしいビールがある「マックパイ」。 梨泰院経理団通りに位置する「マックパイ」はビンテージさが漂うクラフトビール専門店で、徐々に人々の口コミに乗ってホットプレイスとして位置づけられている。 それぞれの味が生きている様々な種類のクラフトビールを直接味わうことができ、ビールによく合うピザまで用意されている。 いつでも軽くビールが飲める場所なので気軽に訪れることができる。 冷たいクラフトビールを楽しみたいなら、「マッパイ」に行ってみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "マックパイはどこにありますか？",
            "answer": "マックパイはソウル龍山区梨泰院2洞691にあります。"
        },
        {
            "question": "マックパイは何の店ですか？",
            "answer": "マックパイはカフェ/居酒屋の居酒屋です。"
        },
        {
            "question": "マックパイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マックパイは15:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "マックパイは毎週何曜日に休業していますか？",
            "answer": "マックパイは毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "マックパイは何席ありますか？",
            "answer": "マックパイには24席あります。"
        },
        {
            "question": "マックパイには個室はありますか？",
            "answer": "マックパイには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "マックパイの特徴は何ですか？",
            "answer": "マックパイはビンテージさが漂うクラフトビール専門店で、梨泰院経理団通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "マックパイでは何種類のクラフトビールが味わえますか？",
            "answer": "マックパイでは様々な種類のクラフトビールを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "マックパイでは何が提供されていますか？",
            "answer": "マックパイではおいしいビールによく合うピザが提供されています。"
        },
        {
            "question": "マックパイはいつでも気軽に訪れることができますか？",
            "answer": "はい、マックパイはいつでも気軽に訪れることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "マックパイで楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "マックパイでは冷たいクラフトビールを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 365
    }
}